黃洋達透明口罩條橋算唔算比人偷左

撚防到病毒咩

如果只係一層膠 咁佢真係死都唔好問點解

cctvb關我撚事

黃洋達就關你事

口罩關我事 ok?

熱狗又比人抄喇

大亨

原來佢兩個係熱狗

食屎啦

你唔係以為防到啊嘛？

我冇話防到

我都無話你有話到係唔知你做咩叫人食屎

條友狂燥症的 唔好怪佢

垃圾節目

秒

係啦 等班白痴藍屍用
乜都係廣告乜都係利益

本人都出動

個家明係咪又可以出post

bigbigchannel 今次fatfat

白痴...出唔出樣都無收視嫁啦
戇尻